"Hij heeft zeker niet betalen me complimenten.
Misschien is dat de reden dat ik niet geloof wat hij mij gezegd heeft."
"u weet u dat allemaal," zei Lord Henry kijkt hem met zijn dromerige smachtende ogen.
"Ik zal gaan naar de tuin.
Het is verschrikkelijk warm in de studio.
Basilicum, laten we iets ijsthee te drinken, iets met aardbeien."
"Zeker, Harry.
Raak gewoon de bell en als Parker komt zal ik hem vertellen wat je wilt.
Ik heb aan het werk van deze achtergrond, dus ik zal u op een later tijdstip.
Houd niet Dorian te lang.
